HAEA：收集各聯網各醫院各部門的打壓證據，繼續抗爭

小休過後，以為HAEA會就此罷休?
醫管局你唔好以為自己贏咗，你已經輸哂二萬名員工嘅信任！

唔即時處理問題，唔接見前線員工，玩拖字訣，唔尊重有二萬名會員嘅工會，再對員工秋後算賬，正正就是每位年薪過幾百萬的管理層躲在辦公室裡的工作！

我哋將會收集各聯網各醫院各部門的打壓證據，例如，已收到同事反映原定8/2 Night shift 同事被迫放AL，老屈同事曠工....於整合後我哋會一炮過向管理層要求解釋！詳情將於稍後時間公布！

至於法律問題，知道大家都好擔心，
我哋都希望可以搞一場法律講座俾大家參與，釋除大家疑慮。

而有關確保PPE貨存量一事，管理層開會時一直交唔出數字，跟住暫停延長罷工計劃就即刻有數字？

source:

//醫管局指，現時外科口罩存倉量約1600萬個，保護衣則有220萬件，未計算已分發到各部門的裝備，存倉量只夠使用一個月。醫管局已添購一批口罩，但未來的供應有變數。//

//他表示，政府已承諾有需要時向醫管局提供口罩。他不同意定期公開防疫裝備數量，認為只會加重員工工作量，對提升裝備數量沒有用處。//

面對住咁嘅管理層，我哋一定要集合力量，團結一致作出反抗！
我哋唔希望見到大家灰心，失望，覺得依場仗打輸咗；
事實上我哋嘅行動令到政府逐步封關，令政府開始14日強制檢疫 (但點知個內容係咁令人失望...🙄)
希望大家同我哋一樣，失意過後，振作起來，繼續爭取我哋嘅五大訴求！

抗爭之路，正式開始

推

罷工完咗唔代表HAEA嘅抗爭完咗

進
東區醫院上星期話得1成PPE剩番

G 持

多謝醫護！

Push

二萬人工會
罷工一半人都冇
吹又吹番二萬人出黎

如果政府由3/2~7/2完全冇動作，咁呢次罷工先至算失敗，但而家唔係喎!!

所以再四圍話醫護今次白費心機果D，唔該認清事實，當然冇得假設咩都唔做會唔會有今日呢D措施實行，但既然罷工期間政府出左咁多回應，HA又軟硬兼施，仲要得十幾丁友都要出黎柒果D幫港出聲唱反調示威，證明今次行動唔係冇作用，呢個「破窗效應」更會帶動其他工會仿效，一呼百應，勢不可擋!!💪💪

未完架 加油 醫護 多謝你地呀

個問題係 而家人地擺明唔睬你阿

支持

精神勝利法

push

狙擊防護物品數據啦

點樣可以清算HA班管理層?

奴才DNA又怕事又要跟隊

推大人數先係首要任務啊

學術文！手足裝備抗沙士：防毒面具

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

繼續支持醫護

輸哂信任
要求解釋
笑撚死我咩
知唔知咩係共產黨呀

支持醫護任何決定

推
工會嘅作用喺罷工以外仲有好多嘢可以做
逐步解鎖技能啦，加油

垃撚圾

I like gay bro

唔尊重二人萬嘅工會
你叫你剩低嗰萬幾個會員投票先啦下

推！！

真仆街